！！！！！手足們有好消息！！！！！

狗鐵冇左禁制令

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九小時前... 好似extend 左了

自己發雞盲就唔好亂出post